「需求」其實應該每人有500呎既空間！

每人要有500呎既居住空間，
夫妻就1000呎
生埋一仔一女就2000呎
而每個單位連車位就基本啦

然後公立醫院人手要增一倍就基本啦
咁D基層人士唔洗輪到病發都未醫得

人口政策方面，每日150必須停
減低人口壓力
以及保護本港地道文化

亦要限制每星期至4天工作
每天8小時
超時工作顧主就會犯法，係刑事
以增加市民運動，娛樂，休息，照顧家庭既時間

政府抽稅方面，搵越多就抽越多，
減低貧富懸殊極端化既問題

一定要滿足晒市民既基本需要
亦要減低資本主義既極端化（eg 香港既超低稅率），減低貧富差距走向極端化 ，否則與當年活生生既黑人奴隸制度一樣, 基層人士一出生就99% 註定為富人既奴隸

當市民基本需求得到滿足時
工作不再單單為了工作，不單為生存
而是可以為理想，為生活
個社會先至會有救

政府抽稅方面，搵越多就抽越多，
減低貧富懸殊極端化既問題

壓力越大搵越多 搵越多就抽稅越多 俾你揀你會唔會搵咁多錢？ 有冇諗過個個都係咁個社會會變成點？

其實每人250呎已經好好，係香港既環境黎睇，將膠野公園發展埋先係上策，而保障市民既生存空間為250呎或以上重要過膠野公園既保留，地積比率都要加大個上限，咁就能夠唔影響其他人利益下提高市民生活質素

而且摩天大廈式既公屋都，樓層中間包含康樂設施
車併反而係最後手，因為香港道路其實接近要大重組，強烈建議起跨港大橋，擴闊東九及中環灣仔等主要幹道

公立醫院要起，醫學院都要，而唔係輸入國內低水平醫生去解決，而家無兵無將，護士醫生根本長缺

大學都要增加，大學學位多年不足，加大學其實唔係好難既事

人口每日150,其實可以暫緩，例如限左變成100或75人先，如情況無改善先停

房地產其實都要加累進稅，一人持有多於一楝房產就要俾累進稅，或出租時減價變成更適合租出既價錢，就可以免稅

同時嚴格限制以公司名交易樓宇，增加呢方面既稅項

C朗 美斯抽稅都多架
唔通佢地就因而唔咁勤力踢波？
你就係活得係香港太耐，做到懵晒
淨係以為人類只為錢而活

有d 野，就係唔係單單為錢
先至做得咁出色

下一個希臘

肯定唔work
共產主義feel
同埋你咪咁天真以為人食飽左就會諗自己要點樣實現理想啦
到時個社會一定會多左人追夢既
但一定有更多既廢物
順帶一提
連登仔既基本需求係要屌到女神(屌唔到就會變臭雞 然後搵ptgf
不論自己咩條件
交配係佢地基本需求 你打算點滿足？

大學已經收到好低分，再開比你都係浪費資源
如果係有料讀嘅，asso果啲升大學個百份比應該好高
個學位呢個年代已經唔值錢，仲加？

唔好撚傻考慮下現實
呢度係香港
有錢人搵錢嘅地方
唔會畀你亂黎
華人做狗是常態
香港人更加要承傳 多謝

咁你睇呢個世界最太局限, 首先大學係基本學歷, 將會引致兩個情況
更多人可以向香港以外既地方流動, 而專業資格既獲取, 亦會更動社會整個建立既情況
無人講過學位係要值錢, 亦無保證, 美國有學位既學生做啤酒妹大有人在
你眼光仲放係讀過大學就要搵寫字樓工, 只係你目光有點兒短而已

富奸抽稅都多格, 所以佢咪懶畫

有d野唔係單單為錢先做得出色,
但係如果有錢作為誘因, 就會有更多出色既人去做..

所以大家明做特首既難處未？

就算無150 都唔會有每人500尺啦 填埋條維多利亞河？定剷走所有山？

全香港都係C朗 美斯咩
你出黎做過野未？好似你諗得咁撚天真就唔會有社會問題喇 郁啲就話人懵 咁有咩討論餘地啫

如果所有人都有好既生活邊個去做雞?
冇人做雞D毒撚點叫雞?

如果我係女
一個毒撚同靚仔比到既物質一樣
毒撚咪又係冇人要

我幾層收緊租 政府咁搞實屌到佢化